巴膠遊西灣

趁重陽節，天朗氣清，去悼念為港犧牲嘅英烈：

香港冇乜人仲記得有呢啲地方

依段時間有巴士，比較方便

國殤墳場赤柱都有一個，嗰個比較多人去